[
    {
        "randomId": 564
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera ikirya byose cyanywa amazi kigapfa",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Akana kavutse kadashyitse",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nagutera Inka irisha mu ishyamba ryayo ryonyine",
            "option_1": "Umwisheshe",
            "option_2": "Umuvure",
            "option_3": "Agahinda ku murima",
            "option_4": "Umuheha",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gacika kabaho",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Umusatsi ; urukangaga",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Umusatsi ; urukangaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Umututsi muremure yagutanze ku iriba",
            "option_1": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Matama wa vure",
            "option_1": "Ikizamini",
            "option_2": "Ikirago",
            "option_3": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Amaguru k'urushishi",
            "correct_answer": "Ikirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imisozi yarahiye isiga inkuba n'imiheto",
            "option_1": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Igitare",
            "option_4": "Inyenyeri ku ijuru",
            "correct_answer": "Igitare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ku ngoma ya bidiri ngo di",
            "option_1": "Urubura mu makoma",
            "option_2": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_3": "Isinde",
            "option_4": "Igishwemu cy'amase",
            "correct_answer": "Urubura mu makoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rwamirenge i Bugoyi",
            "option_1": "Isake y'inkoko",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Umuhanda",
            "option_4": "Amata n'umutsima",
            "correct_answer": "Isake y'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndagukubita nkakwitaza nitwa umugaragu wa Mburamatare",
            "option_1": "Inuma mu ntabire",
            "option_2": "Ikinyankari",
            "option_3": "Kudashobora kurongora mushiki wawe",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Gusitara ku ibuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ko uri umuhanga wo kurasa warasa indonyi",
            "option_1": "Urubwija",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Inshishi",
            "option_4": "Agatwa mu ibumba",
            "correct_answer": "Inshishi"
        }
    }
]